Foodpanda 步兵/車手/單車手 （30）

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

繁時好似收收地皮

咁快手開左🙈

開左三個西熊(30)post了

我放今日繁時無人接

我以為1001個個開

繁時之後返以比人接曬

享受埋最後一個繁時喇

lm

11-12點不嬲勁少單

遲左15分鐘先打卡

閪熊新手問題整合(By:岩岩脫6嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

攰得滯唔想番

遲幾多都係遲

屌 早知放假
今日勁靜 仲諗住星期五

唔想跌落二組

大將軍 宜家仲係咪返緊一星期七日

大家唔好比人大到呀
欺負新仔

我估我係因為遲到 所以上唔到一組
不過二組都執得齊更

有冇巴打袋熊 雙開緊?

係 其實都搵緊日休息搞下私人野

今日係最後一日有繁忙時間+5蚊一單懷念以前繁忙+20一單

我係一星期翻五日度
一日屌paper
一日陪女朋友

死閪熊 5蚊都唔益我

幫你改番

做左正確選擇

以後唔撚做和民嘥我時間

話說 成日都book唔到個簡介會
師兄們係點做到架
成日都話 sorry is already fully booked

轉左時間制之後派到勁遠
大圍派沙角送新城市

有時去到工業區果頭就會接到沙田單
太遠就轉走佢

我諗呢度大部份都係登記完第二日就上得去
冇咩人答到你

因為你太遲報啦
依家間間都唔收人

得返uber eat😂

I’ve just invited you to drive with Uber. Sign up and make up to $700 extra once you complete your first 30 trips.

夠30單多$700,不過真心有難度

其實好事黎 後生仔無謂比工作占太多時間
我呢 D 廢中無所事事就話返多幾日

過數係過落匯豐往來戶口定匯豐儲蓄戶口

應該無所謂

有無人可以借錢比我買兜乞食

連中三元都試過

留名，想叫野食好多都無開

屌你老母臭閪 三哥 等成年屌你含撚啦柒頭

善用quota

遲左幾多次

on99食屎啦屌 兩個米線都搞咁奈 做你老母臭餐廳 屌咁撚多人

官塘walker 多數邊送邊？
見有更想客串下

譚仔出面啲熊貓仲多過入面既客

過黎玩下

屌佢
仲有15分鐘完更先派張餐廳距離同我1.7km遠嘅單
步兵黎咋 踢咗呀屌

佢寫10分鐘 拎完野食見到成2km on99
賺半單錢算

我遲左3次 仲有一更以為swap左宜加absent

會上藍田油塘月華
下至觀塘道348

我一個米線已經等左十五分鐘仲未得

我呢張單只係去對面馬路佢寫13分鐘，呢個真係唔準嘅

個客話要腍啲

屌 推左單 1.1 三哥
佢又派返張 1.2 三哥黎
今次仲有雞翼
我唔想又賺半單呀

自己拒單好撚過叫耳筒轉單
等佢轉得黎當左我miss單啦
之後又派返同一張單
又當miss多次
第三次先轉到

都唔知係咪故意

接左先轉

諗起開頭兩日好認真有咁快行咁快真係好傻
係根本唔會接多了

我想問係唔係打卡就正式開工 定打左卡都要1400時 想偷雞食d野

其實個無接觸送餐真係傻架，每次打比問個客話會放門口佢哋都唔知咩嚟嘅。依家過左咁耐淨係放過一次係個客門口。

打左卡就會開始派單俾你

收到 咁我遲少少先打卡了 唔好遲過1400就ok

唔使甘緊張 Take it easy

20蚊地獄wor

收到 唔該哂師兄

有冇荃葵巴絲

次次臨落更先派單黎

次次你地都打黎問邊幢樓
個APP地址佢話無結果，淨係寫咗乜乜道乜乜號
我備註個位已經寫咗幢樓幾號室
點解個APP咁廢

我通常都用備註為準🤔

有步兵喺APM收過安達邨單

你行去沙嗲王問啲師兄可唔可以順風車

diu 又1.2km

叫耳筒轉單 係咪擺返個餐係舖頭?

好撚想打柒pt d餐廳客
癡撚晒紙都照坐,叫你坐過隔離又嘈我真係屌你老母呀

係

天水圍櫻花樹下可以去打個邊爐都仲得

佢2公婆我個fd黎

收到

幫我地問佢點解外賣可以我成個鍾
仲要好多時都唔撚係順住Number

好想同個客講下次唔好啦河粉
外賣河粉好撚難食，冇晒水

屌你一開門個客連咳
即刻跑走

時薪30

茶木等左半個鍾都未得

被ban係咪會有顯示

踢完pizza hut單
轉頭見到分左俾車手拎走
根本就唔應該步兵送

到底一蛇係咪五毛

TKO 一個鐘0單

近邊個站

閪熊成日用步兵做車手單
同工不同酬 屌佢老母

搵耳筒踢完單之後20分鐘冇單出過
唔知係timeout定真冇單

破處單差唔多1.7km 癡能線

想問下接單率係咪每期咁計？
姐係今期唔過90% 今期啲單就變曬$20？
下期會重新計過？
今知先收到email話得今期得82%...仆街了 得番三日

叫佢地唔好入熊貓pist 睇

真 夠300記得分單
唔分單無撚得做
1115-1345連早餐錢都唔夠

popcorn

過1km就叫佢轉單啦

有冇荃葵青tg group?

popcorn都冇。。。死得

真係要
一個人拎唔晒

送了單523 cod
一蚊tips都冇

仆街了 嗰邊咁密都無單
今晚食風了

逐期

我冇email係唔係即係安全

慘過M記

咁我真係仆街了..三日點做多30單

暫時安全

一日十單冇難度
每日跑番十個鐘

仲要唔好跑瀉d湯

第六組會唔會計接單率？

2點打後好少單

想問咁樣係咪代表成功預約個簡介會？

又中焗飯
dllm

問題係冇更 平時兩個半鐘都有6單

又行到先cancel ,比我拎了先啦 屌

0蚊

10半到依家都未食飯
比餐飯我食都好

譚仔孖單去食個晏先

屌 掛住睇msg miss左張單
有冇得send上營業部唔count

foodpanda 壞左 係咁派d藍田 大埔d單 我係天水圍點做

梗係冇啦

癡能線 今次近d都要屯門

全部拒絕晒？

同個客服講

港島，今日得平時一半單量，今日可以食屎了

有冇人試過

冇咗shift嘅

又冇咗map嘅

扮睇唔到張單

咩區

我都係

有無人知沙田夜晚第一城好定瀝源個邊好

今日甘靜 食個包當Lunch算數

一蛇 又話有錢齊齊搵

係唔係做完1單再1單 呢張單要等20分鐘 癡能線多野到

譚仔半個鐘起跳

去其他區做

咁咪1個鐘得1張

bug
重開幾次就會正常返

俾人擺咗上fb先肯回水

新手 想問下接單率同長途單可以係邊度睇今日接左兩單1.5km唔知算唔算長途單利申 步兵

冇
等星期三出invoice啦

冇
五公里

第一單工業中心
夾單翠屏拎
然後上月華
個餐送到應該幾好食

即刻報埋夜晚更，希望可以執多幾單

我都係接左先叫佢轉

步兵唔係冇長途單錢嘅咩

頭先接左張1.65
睇時間以為1km內

一蛇咁搵你係咪 1.5 Claim 到長途單錢

ching邊度有平靚正單車賣

一蛇 係派就派埋

同問

一蛇 我坐左半個鐘冷板凳 俾張單黎

屌留錯post名

恭喜晒
你準備成功加入義工集團

不嬲架啦
呢個問題講左幾萬次

一鐘一單係正常架，三鐘零單都試過

你地講埋邊區先得架

721

荃葵

臨尾7個字冇單，坐到完場

但點解我禁唔到去下一個步驟

衰野唔好提

冇繁時早上番番將軍澳做算
觀塘11左右成日冇單

想問做幾耐先脫離第六組

擔心多D
應該都有第二組掛

除非你肯定上到第一組
唔係既長留第六組仲開心

我好想返去第6組

我甩左第六組，趺撚左落第三組，而家得閒就睇下有冇二手更執

岩岩叫野飲
間鋪竟然會寫呢 d
送野飲巴打爭 d 唔記得收錢
巴打你好 下次記得收錢

坐到瞓著

我6變2，再跌3.....
就上唔返去了

各巴打點揹個保溫盒?
定直頭唔用
成日好似好阻住咁

點先會跌

第3組好難拎得多更上返去一世執二手更

觀塘？
坐了幾耐？

觀塘
半個鐘

呢D時間得奶茶，但中了有排等

無返星期日

不過有樣好既係鐘意停更就停更，遲到No show想點就點，因為3 4 5組都係一鳩樣冇更

2組會自己assign更俾你?

同第六組一樣

你都未上去點禁下一步

屌
一出動第一單就送蛋糕...

恭喜加入義工行列
我之前登記完就有email叫我第二日上去
完全無呢版野

楠木巴咁好心機寫教學
但d新仔一樣飛曬申手黨問問問

我試過送龍島，開門條女好似janice man

琴晚尾單送到去，係個著透透地睡裙女女出黎開門

coffee tea or me

2小時45分 3張單 張張都超過1km 下次要試下拒絕 最短個張都1.3km 最長1.7km

我中左19杯

踩單車點送轉幾個灣就玩完

19杯?飛機餐?

e tea 天盛 同人分單係車手 我單車快過佢到 真係

見親茶我都慢慢行過去
有排整

唔出奇你係屋苑入面仲可以踩單車，佢地泊完車仲要行去

咁又係

等超耐 個阿星話岩岩開工就呢張

你報單車？
咁超一公里係正常喎

上次三十幾杯
分三個
你最尾到就慢慢等啦

明白 但應該唔會超出個區吧 我今日4張單 又藍田 元朗 屯門 大圍 後尾叫佢轉走

我見佢1次過整好先拎出黎比我地 可以運左先都得?

同佢講分幾個
佢計番幾袋分番比你，拎自己份就得
但cod係第一個人收

只能說觀塘會上油塘

大圍都會送沙田
其實服務範圍冇人知
總知佢要人就會比單你

所以做人要識say no

你個野壞左呀

天水圍已死

觀塘已死

今日3小4，仲要張張都過1KM

4點到6點有幾單

求接更

巨乳吖屌

比個客發現杯野飲瀉左好多出黎

落雨啦屌

個客睇唔到冇事，比完個客即刻入樓梯落下一層

放咗聽日官塘lunch

備註喺酒店隔離緊

倒瀉啲野食同耳筒講，取消單算

最大獲係未找錢

noted with many thanks
頭先9秒9大堂即閃

避緊雨

啲客真心唔覺得擺地下仲污糟咩？
有啲餐廳仲要無熊袋

應該係啦 我見到都嚇親

請問點分單 又6百幾

同耳筒講

右上角有個耳筒既圖案，禁落去同CS個邊張單要分單

博鳩你冇開聲落20蚊地獄

幾多組都計架啦
4月8號應該會見到$20出糧

食風一個鐘了
我個野壞左？

有冇巴打知發生咩事 無左個shift

我記得你個張
餐廳距離1 hr
客距離 1hr

我嗰個都壞咗

我試過兩粒鐘更0單

...
不過個客好好人無屌鳩我

0單係唔係老底都無

我都壞咗了

接單率會影響你一張單係$20定係跟返個表
其他No show遲到星期日繁時有冇返送得快唔快ETC就係影響你既組別

從來都冇老底

無 而家入係新制無底薪
無單就係義工係喺條街吊吊fing 既廢青

我重以為有時薪 姐係得單錢?

係 得單錢
巴打冇搞清就做左幾日？

今日第1日 叫佢分單唔應機

大佬你估一個鐘0單，兩個鐘0單都有錢收呀

我以為1個鐘有1單就有時薪咁計

你既唔應機係幾多分鐘？有時佢忙等應機等十幾分鐘都試過，你以為秒回？

你年幾兩年前入職就係有時薪，而家你做12個鐘0單都係冇錢

依家全撚部都係新制義工啊
冇單就冇錢
冇時薪老底
咪再問

個撚個po都有伸手黨

仲有呀，你要做滿$300，之後嗰啲先落你袋
建議還返啲裝備比西熊拎返$300

如果食風都有單錢咁咪
=$30x12hoursx30日
=$10800
咁我係屋企訓住都可以收錢了

車費都蝕撚埋呀

下次有呢啲情況要識做啦，冇謂賺果幾十蚊瀨野，博唔過

冇翻嚟個po一排 多咗咁多未見過嘅名
話說今日入roadrunner 見到成堆其他區嘅更 係咪得我一個係咁

今晚食左一個鐘風，同cs講放break到完場

全世界都係咁

你上去office條友冇同你講清楚？

我以為5分鐘內 有師兄姐提醒 唔該哂

就係你個撚樣搞到我成日食風

因為頭post寫頭十單當做義工 所以我誤以為頭十單係比佢抽 依家明哂 唔該

佢係咁叫簽名 之後走得 有咩唔明自己睇教學 再唔明問唔知咩部門

佢的確係要抽你300蚊

我話分單
個cs大9我話得4盒
叫我影個保溫盒佢睇

唔使對大寶甘好禮貌

依家明白哂 唔怕啦 當減肥做運動

請問大寶係?

大寶 冇人識你吖

爬文喇ching

整身距離顯示0.8km
送完過去睇一睇1.56km
痴線
咁fake都得嫁咩

d南亞佬 咁都唔分單

真係報唔到個簡介會

有冇人賣個車手Ac 比我

今日新都城二期送去靈實搭咗40蚊的士
求屌醒利申新女

不如係屋企抖下

後悔到想死仲要呢更得呢單，白做

唔洗咁有責任感
你係為左搵錢

將軍澳區大佬

仲有呢個距離既單實轉得
你報左單車？

步行

食風就有份 2015收工
得uber一單 閪熊

咁你仲肯堅守起TKO 佩服

而家d單成日都1km-1.5km
仲要佢預5分鐘到

得自己區

等單通常大家會周圍行定坐係同一個位？

聽你地今朝講觀塘要咁遠 淆底

咁癲既
唔知人工有幾多就返工

你傻架？

我睇錯40時薪個個 唔怕啦 無得去健身室我當呢度減肥運動

貼錢返工

太遠就搵耳筒轉走
或者過隔離區搵食 tko冇單車好難搞

下次見到個目的地
如果你第一個反應係屌一聲
就右上角耳筒叫佢轉單喇

想知轉咗單咁袋野擺返係間舖？

做左陣頂唔緊 要買返罐啤酒飲下
又白做 義工萬歲

係 取餐後轉單可以拎半單錢 記得提耳筒記低

tko早上其實幾好做

Asahi

世界上最好飲既啤酒特價

賣幾錢

Tko有1鐘2真係發夢都笑醒

岩呀頭10單，但而家0單邊有錢

7仔7蚊

上星期平日做9-11
最少都有4單

來回行3,4公里

有冇得check自己接單率
Miss左一單 唔想入20蚊地獄

咁不如九龍灣午市 一鐘4 5單起跳

我前日一鐘3
今日試過一鐘0

冇 要自己記住miss 左幾多單

我問佢有冇
佢又叫我搵營業部

耳筒咁好做

即係冇得check miss咗幾多單？

唔洗理 叫佢記低另一邊就識做

九龍灣區最遠去到邊

啟穩

啟德一號

觀塘間韓家真係好撚閪
等咗九個字都未得
叫我一係踢單 一係等
黃店黎講佢都算冇禮貌

而家d餐廳係咪好多都收8點
8點後完全冇單

想問下可唔可以唔拎保溫袋去拎餐

6毫子都唔比夠一蚊
仲問係咪好大雨
係好撚大雨呀
我濕撚晒啦

根據觀察拎袋反而係少數派

冇乜人拎
但我會袋跟身
因為有啲舖既膠袋同個panda 紙袋
都好易穿

未試過等少過半個鐘
得一個廚房

邊區好大雨
呢邊停左雨

去都未去過 都係宅返係自己區算

清會帶袋袋個袋?

重點係佢冇禮貌 叫我一係咪撚等

次次都閪口閪面對住你
跟住入番去同人笑住吹水
手腳又慢

大西北

天水圍大雨而且冇單

觀塘嘅手腳見到佢嘅單一定要踢

典解

俊宏軒，啱啱食完個雞髀飯即刻有單

太低會email叫你做多d單

你on9唔係扮架喎，貼錢返工

你加油

好多餐廳當外賣員係狗

本身諗住24蚊唔洗跳錶咪豪俾佢

好快又下期洗底啦

當你收到email就知有無落地獄

係咪眉上戴眼鏡嗰個馬尾鮑魚

佢對枱枱客都係甘閪
堂食都唔會有禮貌啲
重點係佢又長期坐起度 兩手fing fing
大佬 我都係第一次俾餐廳叫我
唔撚等得就踢單
屌你 想sell澳牛嗰套

真正義工榜榜，出錢又出力

尋日5單我reject咗1單
今日追返8單 但係中間好似miss咗1單
如果真係miss咗係咪會再收email

榜樣

Exact柒ly 八婆想大尻我

自己記數，驚既收工前問耳筒自己有無miss

搵個位休息下

睇嚟好多人都俾佢粗魯對待過

未做過, 騎兵可以點樣裝野飲?

佢會答你咩
成日都叫你去支援到自己問

大家既榜樣

每單都豪24蚊咁你要點賺錢

代表個客多謝你

每單執6 蚊，都係錢

System 可唔可以放多啲更出嚟啊？第三組想攞更都冇

第一次要送咁遠又唔識路

臭㗎
似住自己好樣少少惡過馬撚咁

你跨區番?

聽人講負分鐘會扣唔知咩分，係咪真？

我住TKO都唔知靈實點行

路癡

只會扣個客對你既印象分
遲一兩個鐘都係咁送

個客問我係咪等咗好耐
我話一個鐘度
跟住俾左廿雞我

之前有單靈實畀啲Ching 踢左幾次
到我手已經-45mins 最後個客探完病自己渣車黎搵我拎

個客咁好ge
可能叫開都知呢間野咩料

same慢慢嚟啦

其實負分鐘可唔可以叫個客cancel自己食了去算

比個電話我
叔叔下次答你

佢望我個樣好委屈咁

放係個單車手柄到

搵哥哥好過啦

南亞仔就未必有咁既待遇

係咪好少囡做foodpanda
做咩咁飢渴咁

不如比我揸下豪比我

揸下我條j？

大家住附近
有個照應
見到say 個hi

今日有個婆婆比左15蚊我做貼士
嚇撚死我

觀塘有個後生靚女女手腳
Full gear 齊陰 馬尾 細細粒
老泥 係機會啦

唔緊要啦
你開心咪得

天水圍好多女做

圖?

個客問我做咩拍門咁大力
佢係咪傻h左

佢連門鐘都冇

係呀，而且好多質素都唔差

九男一女甘
係我個兄弟老泥未有女朋友
絲打介紹下

上次妹妹仔都有

見過兩三個橫過我
反而袋鼠D女幾OK

打電話啦

純情boy 望囡囡嘅機會 係留翻俾有翻工嘅人

無接觸送遞其實係乜撚野嚟即係叫我放低袋野係地下等佢自己拎

袋鼠得個南亞妹

佢預設到連個客都唔知
照按門鐘就得

pt收6半=,=

HT 78 Thai Food個運動look女仔都幾OK

平時其他清問 又唔見你問得甘快

靚不？

琴日個男人客開門冇著衫淨係着咗條三角底褲
嚇撚到我即刻走

你去過TG place 鋼管舞先再算

係唔係封了啦

封咗lu

這些機會

甘mk=.=

你又咪mk

原來落乳
叫咗個餐位手腳個頭盔濕曬

真毒。。

唔要留比我

有冇俾tips 人

放低袋野，睇下有無留低貼士，走

兩題都唔係

冇

見過女人企門後突個頭同手黎拎，仲滴緊水，好明顯沖緊涼

有次落狗屎個客問我好大雨呀，然後就無然後了

希望tst有糖水單

諗住收工 重有張單 去到間鋪關門 玩野

取消左有半單

路痴做foodpanda 好唔著數

痴撚線 依家 D 人唔知會冇人工就返工

半單姐係咩 15蚊?要同個耳機講?我接左同耳機講取消 佢係咁彈出黎 今次又外區

聽佢亂蹹，鋪頭無開唔會有單錢

未提取冇半單呀青

唔好意思我搞錯

佢好似都做咗好耐

唔係cod
唔知佢做乜咁燥

佢預設無接觸送遞都 On9
搞到 D 客自己都唔知

我兩次過$10 tip都係婆婆

下次打電話入去啦，前幾個post好似有人講過拍門係可以收警告

未試過餐廳關門

錦唔怪你啦

都估到邊有咁著數

次次都有答我

睇書xx嚟 下次唔好再送俾佢

連呢度都要jer我

格劍

你快到

睇蛇係變態佬

最弊個客又唔講擺邊

琴日我掛向個客門口個勾到，佢出到黎仲好詭異咁問我點解就咁掛向度

我都係絲，返左一排瘦左幾磅

我仲記得上一個post有男人要屌你隻脾

我都諗住當係做下運動減肥

肥毒返左幾個月肚腩都細左

無人夠我女朋友好

老泥個鹹濕仔

冇入大圍 Group
如果接到豬屋 #27 分單
見字直接拉完成得喇
我唔知條友係仲送緊上單排緊定點
我送完都仲未見到有人接

我女朋友好啲

原來清有女朋友

呢個時勢唔洗比錢行路減肥，要感恩

我認知中，你女朋友就係老泥

咁幸福 成日去到冇開 / 執柒左

又屈。。

大家一齊減肥

走開啦
我女朋友係世上最好架

係
唔好撚住溝我
因為你唔會夠我女朋友好

老泥係老死唔係女朋友

我男朋友仲好

收工

頭先見到兩個清揸住架單車 一齊企係度等單
我去個廁所先 就巳經有單
送完返黎佢地兩個都仲未有
糖水時間

我仲未有男朋友
可以介紹黎識？

搵唔到個客就開餐

觀塘係咪特別少單
見好多人讓更

介紹人地個男朋友

但做對好兄弟又如此相愛 旁人會說不該

下個post係唔係要改夠「foodpanda步兵/車手/單車手/hehe(31)

觀塘人懶

大家係咪都係真步

下星期諗住做觀塘，洗唔洗由apm送到順利寶達咁遠

睇運
睇帝盛班人幾點食飯

APM最多去藍田匯景

咁都幾好

睇返邊區

慢慢APM去月華行番觀廣再上番去雲漢又落番去AXA再上番去康寧道
包你一個月瘦幾磅

但係觀塘街市好雜連啲樓都唔知叫乜

通常就係比個號碼你...
然後個PK APP求撚其標個位置

成日睇你地講就覺得外區好難做，好似好多上山下海
我自己玩元朗一片大平原搵條斜坡都好似冇

係時候開個觀塘TG group
兩個月前觀塘得我一個 宜家愈黎愈多人

開啦

HeHePanda

夠唔夠膽嚟港島挑戰

個師兄都幾斯文靚仔

你派比我我考慮下

睇黎好多元朗天水圍巴絲

你地睇下入唔入到

尼度最多天水圍人

好呀 人多吹下水開心d

channel唔係Group

幫我開過個

平時睇人出水都係開channel

觀塘步兵TG group

快

嘩屌
好撚大雨聽朝仲要8點

抖下啦 錢又搵唔哂嘅

最大問題係無錢

想問屯元天係咪有個tg gp
早排換咗電話號碼想入翻gp

求師兄們接更
好攰呀 唔想返

MK Walker 10:45-12:45
12:45-14:30

唔想開工

仲未瞓

打機

你地再唔起身開工d單就比我做晒

無單無所謂啦

3個鐘2單都好

屌你老母D更咁衰既
會自己改時間
0815變左0845

我又遲到喇

成日出錯
重開就冇事

繼續hea多過做的生活

等我仲等左佢半個鐘

早餐中m記中左伏

點伏

夾單真係好撚伏
popcorn 2 要我番彩明拎下單

等左成半個鐘

好撚好笑m記條友話36.3係發燒

筲箕灣冇單

想問有冇人知點先預約倒説明會無論幾時入去睇所以timeslot都係full唒窮到就嚟冇錢開飯

條友唔係cod但特登拎8蚊散銀做tips
係唔係驚我唔夠散銀

無錢開飯真係唔好入黎

師兄知唔知點先book倒個說明會

死server

咪就咁Book

我又未試過喎，通常15分鐘都出到

屌
係咪可以返屋企

有冇話幾時入去先會有位我每次入去睇所有timeslot都係full哂

我上次就sd晒野就Book到
咁佢full我都幫唔到你架wor
一係你打上去問

Ok唔該師兄

要自己倒貼買兜乞食

通常落雨或者唔想做就會放出嚟🤣
反正唔會冇人接就攞咗先

返左去打機

打上去問佢地幾點會update timeshot
跟住就努力啲refresh 而家啲人冇飯開就送外賣
開始唔收人了 係ubereat 批最快
等錢洗做住先 單車兵都叫有啲order
同埋用招代碼頭一個月做夠30單有多700蚊
圍埋一單多20蚊

我的招待碼：IUGCTT

Uber 宜家派錢俾新司機，高達 $700 等你可以試住賺。喺呢度註冊並了解詳情：

打完卡就死機

我都有叫過人地去,不過做夠30單都有難度

成粒鐘做義工
係咪照計utr?

uber我圍埋得60蚊一日ga
不過袋熊都唔請 失業既都無得揀啦

連外賣仔都可以在家工作

屌你老母
岩岩返到屋企又好似正常返

去食早餐
今日仲報左成日更 食屎了

個Ser正常返
不過都係無單

係 roadrunner 上線中就計

好on9

有單了
接受 出發！

所以我長期唔過 2
8-11 拖低晒

頭先死ser有個ee 係咁R水吹
係咁話個政府無撚用
口罩又唔撚派
幾又有撚排先派

D粗口唔係我加上去

你話server正常 平時早更冇單就話啫
而家冧server 早餐有單都變冇單
仲要扣utr
真係講唔通

再遇到應該放break 到佢正常返

屌1小1

個ser得未

得返5-10分鐘

正常番，但係唔派比你

tko頭先見到個後生女

咁你又攞，我想攞都冇

心諗條街點解咁早就咁多人
屌原來今日清明

3個4
今日終於好少少有最低工資

死ser唔做義工已經好好

番屋企食個lunch再去做義工

唔記得原來今日紅日
唔怪得 D 工人姐姐出晒黎
冇返太耐 Office Work 已經冇左紅日呢個慨念

撚住做多單之後有野搞
依加返屋企又唔係唔返又唔係

一來就Pizza+22分鐘，轉佢老味

大家好好做埋最後2個繁時

今日d人去拜山仲繁鬼繁馬

星期六繁咩時

無單呀屌

屌你個嘴一開工就pizza+點心全部轉撚走哂佢

轉完就會冇單

有...第3單貌似都係好撚遠又要等...唉照食

點心等勁耐 我屌

沙田邊個位會多單啲

好運

帝堡城 上去等

水泉澳同黃泥頭最多單wor

今次死server 有冇錢賠

我試過一次之後我多數都轉
除左有一兩間出餐速度較快會等下之外

屌你個肺派少陣麗港會死？

賠句對唔住同各位熊貓小心

好彩我放假 辛苦你啦泥泥

麗港係距離之內 一定要含

好彩我開工嗰陣好返

唔知

一早食晒去D時間都係返到

泥泥
你係咪叫魔魔

圍番啲時間接左第一單pizza可能仲好

我會叫你克克

都話佢地係hehe

叫秀秀
美圖秀秀

幾好笑

條友又幾fun

幾幽默

青衣見到靚熊貓女

hello moto

想問問熊係幾時出糧

取左餐太遠再轉單係咪有一半錢收？問耳筒佢叫我搵營運

青衣好無做
利申住青衣 但袋鼠成日無單

好似is

午市等餐地獄

平時做開mos都正正常常
今日試吓做沙田幾乎冇單
係沙田多人做定點

你仲喺tko?

係
平日先做kt

Lm

Tko熊多過單

其實好on9 拎完第一個客既野食 佢派左張comebuy單 結果拎完comebuy之後要派左比佢先 送完喇仲要拎埋第三單先送番比第一個客 野食都涷撚晒

食完飯一開就有
係要等

叫睇書蛇派

漁之部屋
添好運
Goobne

唉 屌你老母 見熊貓開親都繁忙無人送餐
轉用ubereat終於賴野
10點叫個早餐話最遲10點45分到
去到12點都無人送黎 個餐就餐廳整好哂擺左係餐廳
最戇鳩ubereat找唔到線上客服cut單
打去餐廳話無人黎拿 send訊息去個外賣仔又唔撚覆

好彩係現金單啫 信用卡單比左錢先咪仆街
我都係轉返用熊貓算

係直頭無cut單依個選項 又無線上cs

大圍送左單薈蕎

今朝尾單添好運
彩明行過去都等10分鐘再送坑口
最尾黨鐵番屋企食飯算

坑口實過1k

蔚藍唔過

咪撚提，成個中午戇鳩鳩咁
轉撚完單第二單啲等餐時間成25分鐘

我嗰次南豐都過1k

每日零晨十二點禁，我上星期好輕鬆禁到下星期四說明會

Noted唔該師兄

我屌你老母冇開舖就熄機啦
次撚次去到先知冇開
要我做埋巡舖啊？

北江閪冧

咁有心 通常一出地址即轉
前日單薈蕎五點幾接單
玩到我收工都仲未玩完

四單麗港

未攞但俾客cancel係咪有半單

又中添好運
屌佢

見大圍靜到仆街
佢隊孖單叫我入沙田都頂埋佢諗住睇下有冇單
點知都係冇

半個鐘

義工

話說剛見人唔知下周降到30

將軍澳袋多過熊

我暫時4單 今日等三哥都快左

唯一優勢都冇埋

我都係4單
但第4單係臨完更先接，而家我完左更仲係度等餐
早知頭先啲遠單接左佢話唔定可以做到5單

500 米冇得踢
但前面5單冇人拎
應該個個食完嘢先拎

橙仲要ot 屌我睇錯時間 我呢間去到2:45先完但我個區應該都冇人咁早嗌下午茶食 依家去放飯算

個個拎曬得我冇

轉啦

有啦
寶盈
條條順番

巴打 你嗌外賣都幾多故事
btw 多謝繼續選用閪熊

閪熊世界第一

成日遲 以前仲可以早起返1130更 而家1300更都遲

叫呀爸真係睇彩數，又唔知送邊隨時大伏，單錢又cheap雞，搵鬼做

我今期準時嗰10分應該無晒
同一日早晚更都遲

又冇單
鳩行算

新手，想問下例如我返1130，咁我早三個字去打卡，喱段時間會唔會接到第一單？定要等1130後先會有第一單？

會 打左卡就會有單

黨鐵一關門就有單

嘩屌你老母我食撚完飯都未整好 太興好波

又係冇座數
打十分鐘電話先聽

Thanks

又係時間等睇尾單有幾閪

直頭痴線，1.5KM google map要20分鐘，佢出5分鐘

我每單都cap低問佢先行

PHD

我都想知，究竟轉走張單返係咪要重新排過

剛剛有餐廳又話閪熊落唔到單

屌佢
得又唔叫我

再排過張新單又係咁撚遠同等勁撚耐
圍番真係做第一張好過

又蒸魚又蒸肉餅都死

遲到嚕

咩事
係咪因為無左我

唔係，步兵都係4km以上。基本上步兵基本上冇可能食到長途單。

係咪又係櫻花樹下見親呢間轉得就轉

去到北江直接同耳筒講要等半個鍾想轉單

咁樣未取餐係咪冇得計半單？

攞唔到更所以今晚第一次入將軍澳做
唸住坑口打卡因為以前住過坑口
有咩要注意

荃灣有無人想食刀削麵⋯⋯

賺餐但又要繼續返 個餐又唔想掉 好嘥 屌

有無人天水圍1900至2145想做 今日想hea下

要識行路

閪熊都起碼有CS可以cut單呀

帶張櫈坐下

停5分鐘吞了佢

吞唔落啦 兩大碗

未去過想去望下
座野似酒店多過住宅

自己食

真係好靜
有單都係閪單

帶部switch 去玩

動物g森

得閒上泥泥度玩下G森先

女朋友成日玩

G森版嘅機炒好撚貴
要送幾多個外賣先買到

放咗1815-2100 tko有冇人要

tko已放1815-2100

屌同你一樣

屌

你兩個差2秒

想問下foodpanda有冇步兵更既tg

有野做
想問如果no show會點

影響下期組別
不過如果本身唔係2就算啦

我唔知自己幾多
有冇得check
我熊果邊有得睇

更分個度，睇自己資料
就有個數字就係自己組

利申冇玩

G森版+伊貝+g森買左3780

聽希治閣講bundle好似炒到三千幾

冇朋友唔使買
慳返

呢個？

仲係6仔就要博下

數字姐係咩意思
佢個briefing冇聽我就直接開左工

琴日俾完的士錢
今日休息?

眼瞓好攰晏晝做咗6單

你既組別
第6組係新人組
入職後3-4星期就會重新排組別
影響你揀更既時間
第1組優先揀
第2同第6組(新人)之後揀
如此類推

一個唔覺意上左3就

姐係2同6係一樣？

點樣跌返落第6？

pin返楠木個qna啦

係
都係星期一2100揀

砍掉重練

我見星期2 9點都仲有得揀

咁舊人咪永遠唔夠新人齊更

舊人上到第一 第二組咪唔怕

好多人放二手更
keep住睇應該都應該執得返唔少

係咪好易就上2
我驚過左新手期落3

星期日6-9pm 返足起碼第2組
你經常no show 遲到就另計啦

咁我都返足既
另外想問巴打有冇雙開

車手一個二手更都睇唔到，係咪我有問題？

依排熊袋U爸同時開

u爸幾錢單？
雙開都唔係真係多好多
多一單半單

利申雙開

平均得26蚊
U爸等熊袋都冇單先做
但U爸d客比tips好豪
我做10單有5單都比$15-$20 tips

同求

東港城間三哥惡名昭彰接到你預一個鐘啦
係厚德M記附近會接到去尚德既單 之後就會越走越遠

上office 辭職
半年後再開account就可以返第6組

咁就陷家產啦以前住都冇幾可行去尚德

有個袋女著legging送外賣咩意思呀

熊女呢

個撚個成隻熊咁
屌你個肺

又冇圖

更你去近返多啲厚德街巿foodcourt 嗰邊

有圖都負皮

6點上線希望唔駛做義工

莫雷拉又做義工啦

屌佢老母等左成粒鐘毛啦啦話我唔係範圍變撚左休息
問佢又遲遲唔撚覆

好多閪單 轉走晒
Hea做算

搞乜 竟然係uber有單先

5點等到6點半0單是咪正常

is

未夠鐘開飯

tko又成個鐘無單

Tko都係

泥泥有冇同人打招呼

我閪熊九個字無單

泥泥有魔魔仲打咩招呼

又笑

克克pin楠楠個qna未

個系統係咪壞撚左
今日入到坑口唔俾我打卡
問佢叫我刷新刷左十鳩幾次先打到
跟係係連理街等左成粒鐘話我唔係範圍轉做休息
叫佢幫我搞返上線行到去街市等左成粒鐘再屈鳩我我轉休息
明明上面有巴打講話去街市果邊
呢度又近炎鐵站有乜撚可能唔係範圍

克克唔理泥泥 泥泥好慘慘

睇黎foodpanda 個系統壞q左 打左卡長keep預備

我個野又壞左

嬲
辭職了

屌 無code用唔撚嗌 叫你公司出返啲code啦

熊冇tips咁濟

正解
通常接到我都同cs講踢
等半個鐘佢地又唔撚cut單
成班呀蛆係到吹水都唔做

搵個靚位企下先

有冇tko手足
成個鐘1張都冇

都唔知企邊 有無人一齊吹下水

我通常係東港城等單

已經等左2個鐘 0單

一個鐘都冇單

呢個鐘數北江啦
西單點都有幾張比你

手足你係keep住行定點
我熊袋雙開 袋瘋狂有 熊0單
我地係咪已經比人遺棄左

見到熊貓妹妹
幾識打扮條裙幾靚

企左係櫻花門口了

same 去左食飯

對了 問左櫻花 佢都唔想出單慢 有時你地到左 部機重未有單 佢都唔想 但佢單多都係事實 忍耐下

新都嗰間好好多

我通常樂湖個站到坐係到等
企得耐都攰

Real meh..

咁我落黎先 可能一落就有

無單 仲係屋企

我單又冇靚女又睇唔到公平咩

tko有一張了終於

係屋企打住機等

應該個野壞左 我見罰企好多

其實天水圍係咪好多人做foodpanda

坐左轉輕鐵
經埋頌富都冇單
天水圍人食飯未呀

起碼多左我先

咩qna

係屋企通常我都接唔到
我通常都係東港城到企
再唔係kfc到坐

你企apm
今日好多茶木

你就好啦
屌那星我次次都係要搭車出去開工
今日已經兩粒鐘0單企撚左係度等
屋企果區冇得做

#12

Cs話少單

全港都係
失業啊做步兵啦
放nopay啊做步兵啦
外賣仔撐住香港失業率

想問分拆單係咪要兩個一齊行定先到先攞

屌我頭先係kfc附近落電梯果個位都同我變休息話唔係範圍

最尾單多真
其他全部假

原來如此

好似我咁 搵3萬幾變萬幾 諗住送下外賣幫補下

我平時係正kfc坐

求解 第一次做拆單

做唔切就停機啦 做到60 但出到78
On99
黃店都咁話

戇鳩我岩岩係正地鐵站又迫我休息

佢咁講 我咁應 體諒下啦 調返轉2百幾張單 我諗人地唔會快得去邊

唔洗 但可以搵cs拎另一個人電話溝通（可能靚女/仔）

收到 我會反映一下 應該+幾多停一停?

終於有單 cls tko搵鬼做

天水圍晚飯時間6-9
步兵加車手㚒埋大約120人

如果現金單咁點

呢個真 多到某個位要停手
等好d先再開返
反正咁多人叫

考完dse 享受最後既中學青春啦
我後悔了 當年揀咗返暑期工

原來你就係大寶 昨天爬極文無提 原來係名黎

未試過..
但佢gps有時係虧撚左

點解你會去反映
佢自己知出餐做到幾快 我地點知姐

咪係你搞到有120人囉

因為昨天有人叫我問佢 我就問佢佢咁答我 所以同佢講返聲 就係見佢係手足 黃店先唔想大家針佢

對事唔對人
無人針佢黃店 而係佢做唔切搞到大家鳩等
又比後面檔野屌阻住 個位又窄又多人

攞左餐之後轉單有冇錢嫁

食飯時間半個鐘冇單
搞咩呀今晚

我岩岩都見到 真係好誇下

1830打卡 1900先上線中 等到依家 坐北江聽Gary more on99中

TKO暫時 1個半鐘0單

要屌先有單

頭先門口有人仲等緊57，行另外一個入黎問72有未

645 打卡 依家都無單
懶 係屋企等算

正常

我6:15到依家都無

應該咪要停機
有次個呀姐問老細停唔停
老細仲話唔停
過左陣老細發現出面仆晒街先停
嗰次我足足等左個幾鐘

3哥3連

U巴2 閪熊0

5點等撚到就黎8點仲係0
3次唔撚知點解話我唔係範迫我休息要叫佢轉返

係咪清明無人係屋企
好彩今日淨係開朝早

轉單有冇錢 如果你攞咗餐嘅話

好心叫了你帶櫈帶swtich
冇呃你

有半單

正

等到先定收工先？

收工前做完嘅話可以1小2

不過耳筒覆咗我先好冇

我都明點解 好似我地等單咁

垃圾數據卡搞到我miss單

整多單比我收工食飯算
好肚餓

今日瘋狂茶木。。
咩料

有單天耀老麥

你似係系統一直見你唔係範圍所以唔比單你
熄左個gps 再reboot部電話試試

麥麥送免運費都有人用熊貓嗌

屌你老母tko 2個鐘先1單搵鬼返

好彩袋鼠有3單先keep到1個鐘2單

今日櫻花真係好旺，門口塞咗五個以上熊貓

係 tko根本無單

做foodpanda深深明白到點解好多小店要執
呢個時勢已經少好多街客, 但出餐都搞咁耐
雖然我唔識煮野食, 但有D野整定係咪咁難
一間鋪維持唔到效率, 做唔切單交唔到租死先, 定係食物質素下降無客死先?

莫雷拉幾時先唔洗再做義工

有Ching講櫻花樹下都有十幾人係到等
仲有其他鋪頭呢 又要有人等
咁同一時間其他客落單都要搵人送

好事
m記出餐耐極有限

點解我個耳筒變咗咁

其實北江都好多熊貓

2個鐘終於開齋

撞正天耀m記多人

琴日都仲做緊好地地

我2個鐘1單 而家行緊街 仲有半個鐘收工

屌你老母今日啲單閪到傻
東去西再去東去番西

孖單送完賞湖去柏慧
唔怪得負咁多

想打死自己

有啲茶記/快餐店出餐都搞勁耐
心諗你不如執柒左佢好過

熊貓而家滿一定額有7~8折
用埋scb code平過麥麥送

我都hea mode

挽留

後生定咩

金拱門出餐唔會太慢
同埋遠極有個譜
接到應該算開心
係佢地個紙盒好難拎

泥泥我中咗茶木了

應該得以前順豐先用紙盒？

等左快2個鐘 1張都無 另外想問你地權限係唔係開哂 如圖

呢層唔清楚
有啲用袋有啲用盒 都要硬食

一係你好似我之前有日咁bug左 一係你企錯位

唔好亂屌 真係唔撚派落餐廳架
我係之前d post 都屌撚過好多穫
次次訂完等幾個字間餐廳都重係第一粒燈
未變第二粒燈開始煮 屌鳩cs話無送餐員 張單未派落餐廳喎

可能閪熊真係有人送果陣先射張單落餐廳部機

我係新北江大快活門口坐 bug左點做

後生女

無架啦 真係全日都可以返屋企休息 第日再黎過 我認真

我啱啱先又拎完走

我一開工都覺怪 打卡長keep預備 可以返去打機了 聽日11點做到9點 book左

今日得1單
我都想閪下

大寶哥你地搵人整整個app佢
個app有事收唔到單 再多人都送唔到餐

呢到有巴打3個鐘1單
我都2個半先1單

有時真係兩睇
冇單又閪，有單都係閪

新北江櫻花樹比狗攪

有冇tko圍爐
2個半鐘1單
我行街行到去新都城都冇
明明平時新都城旺撚到閪

茶木有個幼幼

熊貓好似想連紙袋都收返餐廳錢 好快連紙袋都唔提供

好多餐廳都冇紙袋
袋鼠都係

屌
我琴晚就係無紙袋
2隻手加埋用左5-6隻手指勾住

只做外賣？

回家等收工就算

好多都係咁
今晚係咪淨係tko手足輸哂
其他地方都7:0
完全冇單

基本上45分冇單都可以收定工

我覺得ok
係少mk

我7點都講左佢比人攪 7點好q多食環狗係度

安座家中等收工 返到去話去不在地圖內 我都廢事理佢

一直都想問
如果叫cs轉走係咪唔會扣出席率？ （如果唔係>1km)
今日去左譚仔佢話要等30分鐘 我同cs講轉走

之前聽朋友講話叫cs轉走就唔會扣出席率
唔知係咪真

又落乳

成日都不在地圖架啦
佢都on9
叫我送去老lin咁遠 我送完緊係要行返去
行到一半話我不在地圖 我彩佢都傻

咩出席率 ，最多咪接單率， 唔會呀

我昨天第一日做 天水圍區係咁接藍田 大圍 屯門 元朗單 我諗應該轉走唔扣出席率

藍田
等其他師兄答

閪熊係要我地起餐廳嘅方圓300米

餐廳先出飛

換言之我可能起餐廳一公里外 佢就俾單我

尼個時候 餐廳係收唔到單

所以好多時候 都要above 半個鐘先有得取餐

再送得去你度 如果係孖單 可能已經個半鐘

令到你有排都未有得食

多謝你支持閪熊

佢個系統應該有問題

其實啲紙袋都幾唔環保
有啲單得一盒半盒野又整個紙袋

泥泥有幼幼唔要我

紙袋一濕就GG

Try下新嘢

魔魔做咩唔用保溫袋

紙袋都算係gimmick黎既

有紙袋放入保溫袋冇咁浪 冇咁易倒瀉

1800-2130 熊得三單
早知唔做晚巿

因為我鐘意自由奔放

但你有囡望

i mean接單率
姐係叫cs轉走就唔會扣接單率？

個耳筒淨係放我break到完更前4分鐘
到個4分鐘有單我要點

做埋佢

miss / 拒單
好濕鳩

想射波但窮

咁又係幾爽既

孖單依個設計真係好on9
假設一張單等半個鐘，二張就一個鐘
第一張出左，但要等第二單先埋先俾禁提取
咁第一單個客就on99 咁要等成粒幾鐘先有野食
如果咁好彩兩張一齊出，唔俾你睇地址，系統要你送第一張先，但如果第二張近d既話，姐係你要on99 拎住個餐行返轉頭

試過幾鑊 好唔鍾意做孖單

死都唔禁拎餐等消失

所以之前有啲師兄話打比第二個客睇下佢近唔近然後派左先

係 我自己嗌都會有師兄咁做

我popcorn 2個半鐘都無單
平時收工前幾分鐘實有
今日都無

轉走咪得囉

近佢唔比你轉呢

睇到電話架咩？

佢啱
返咗屋企應該好多過1km
我係匡智

冇記錯撳入去右下角通訊然後有哂兩個客既單
之後右上角有個電話icon可以撳落去

如果跟住無更，直接同佢講拒單，等佢再停你

張單上面咪有囉

搵人開Post thx

嘩屌咁快爆post

泥泥係post 霸 每個post都見證住你成長
由小毒毒變成溝女王

就快追得上對家啲post